中國智將：中國成功自主研發光刻機！荷蘭ASML慌了！震驚了！嚇尿了！哭暈了！

又係中國智將系列啦
今次係荷蘭ASML慌了

咩事嚇到荷蘭人咁慌張呀？
原來係因為中國成功自主燃發光刻機係完全自主燃發

突破28nm真係嚇撚死荷蘭人啦

係咪假膠曲線嚟嫁，睇晒成條片先，費時炒車
衛星、高鐵全球領先所以終有一日光刻機都會領先荷蘭

中國高鐵除咗死亡數&鐵路長度領先，仲有咩係領先？

飛機文

光刻師

支芯話自己生產到7nm添，嘩屌，當堂嚇一跳

全國儲水量

睇完comment先知，原來個channel名叫....A股隊長

喺中國人嘅眼中，外國人每日都生活係惶恐之中

又亮劍？

中國智將系列：

[門陣特攻？] 事實證明 學殘體字會令人成為文盲

[崛起]當中國人拎南泡製作的紀錄片自慰時，突然發現被陰險的韓國人打臉了

中國武漢科技專家：英國不會棄用華為

中國韭菜智將分析：英國是美國的狗，所以才會封華為，而法國不是

鏡頭唔影全身， 係唔係下半身浸緊水

佢地係咪以為nm個數愈大即係愈勁

28nm係7nm嘅4倍，超勁

點止4倍，16倍呀

28nm 係咪偷左asml放喺倉庫20年嗰個光刻機拎嚟翻身就當係新野呀

nm唔係指隻腳既大小咩
同nm但係晶片都唔同級數

依家nm都係marketing用詞，不代表實際size

荷蘭ASML，支那NMSL

Intel 10nm=AMD 7nm
呢d marketing term 支那不如直接話自己1nm啦

點解封面部機寫住asml

唔想禁入去睇
但都笑死左

點算好

屌睇錯時光機

退一萬步 比佢28nm 咁大突破, 究竟個良有率係幾多？

啫啫1nm?

佢哋連大陸嘅網民都呃唔到